有冇人知呢隻係乜嘢黎?

甲由bb

我諗至少唔係木蝨

唔似係甴曱波

好想知係乜黎

push

德國曱甴

下世小心啲